
                      "Gracias a la carismática y natural actuación de la estrella en ciernes Michael B. Jordan y al guion del escritor-director Ryan Coogler... Creed es un añadido excelente al canon de Rocky".
        
            